如果大家係IG upload 一張全黑相，以示香港已死

如果大家係IG upload 一張全黑相，以示香港已死，應該可以引起國際關注，同埋表明香港人對呢個惡法嘅不滿。成本底，又安全，只要人多睇起身會好震撼。可以hashtag埋standwithhongkong。

講嘅唔係story，而係upload一個post。

轉用twitter

都可以，但係香港用Twitter 嘅人唔多，要人數夠多先做到個效果。

又搞埋呢d on9野

up